[突發]警方白紙黑字將612定性為暴動 [暴動定性未收回]

暴動定性未撤銷
希望大家聚焦返五大訴求,唔好過份聚焦咁多支線
冇話唔比做連儂牆,各有各做冇問題
請記住五大訴求先係重點

而家日日幾個post動員幾百人出去守連儂牆
咪由撚得佢哋拆，守黎托柒咩，再整過成本根本唔高
說好的拆一貼十呢？ 有人搗亂守得一日半日 班友第二日佢地咪又拆過
我地去守 係去俾佢地玩 浪費精神體力, 放返重點去其他地方
唔撚該唔好再講到十萬火急 死人冧樓咁撚樣
拆完咪再貼 洗撚人守過夜咩,
唔好比人咁易帶風向,蒙古巨撚沙勇單野變左圍屌ANGELA YUEN
連儂牆變左人民鬥人民
唔該保持返獨立思考
唔割席唔篤灰
依家呢個關頭我地要贏最重要係雙普選
呢個先係真正治本既方法,
依家亦合情合理合法提出
係基本法寫到明架!!!
不分化!
五大訴求
1.撤回
2.撤銷暴動定性
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

岑子杰：警將612定性暴動 將就警方當日行動提司法覆核

五大訴求
1.撤回
2.撤銷暴動定性
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

PUSH

推

聽日去上水

兄弟爬山 五大訴求

大家唔好真係淨係當口號

D牆唔好落單, 亦唔好格硬守

我地要嘅係五大訴求，
連儂牆有係好，但不能夠因此損自身一分一毫

希望大家唔好因為呢d咁小嘅事而受傷
我地仲要保存實力
追擊黑警 追擊呢個不公義嘅政權

我無野講

佢憑咩定性

暴動定性未收回影響左極多義士
第一會隨時俾人告暴動
第二義士傷左保險唔賠

一定要撤回暴動定性

唔好意思，借個位

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

1）撕一貼十，唔守唔硬碰
2）集中其他post/少開連儂post

push

怒漢推PO

五大訴求
1.撤回修定條例
2.撤銷暴動定性
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

連儂牆個啲由9佢啦！萬般帶不走只攻不守啊

聽日上水啊

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

真正不分化不割𥱊 唔係得個講字架
繼續抗爭 五大訴求 缺一不可

兄弟爬山，不割蓆

聽上水 Pokemon go 捉精靈啊

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

爭取全民直選立法會、行政長官
取消功能組別同行政長官提問委員會
由下個年度立法會/行政長官選舉開始